我覺得自己啲頭髮好似甲由

淺色啲果啲位好似岩岩出世既德國甲由bb
正常啡色果啲就普通甲由
岩岩生出黎深啡果啲就係萬年勁污糟既大甲由
望親啲頭髮都會咁覺得...
有冇人都係咁？

用紙巾輕輕包裹曱甴，再丟到馬桶就可以。

駛唔駛真係放張甲由相

你個頭生甲由

已經係擺link 我覺得張圖好有美感...

你個頭就生甲由

再貼甲由圖就擰甩你個頭

驚?

你無貼你驚？

up乜9 上面放左Link

驚你老母 我不嬲都當甲由係我親生仔咁

痴撚線 不安

不嬲都驚

佢個頭黎。。

你個頭可能有蟲蛋

Sorly啊 忍唔住負左浮浮你皮

嘔。。。。